[22:20][高難度挑戰] Last of us絕地+唔開槍

歡迎鳩UP